警甴體力透支，香港人繼續努力

有內部消息，警甴跟本唔夠人手，有警甴有中大一戰開始已工作48小時無休息過。
香港人繼續努力，我地一定會贏。

大家唔好忙記，除左重組警隊，仲要清算指使警甴肆意行兇嘅林鄭同埋中共中聯辦。

勞工法告鳩佢啦

數錢數到手軟

夠人就唔使請懲教啦

仲有公安們 唔洗驚

推

大量摺被軍頂上

我地200萬人可以接力支援，而家已經不分和勇。

咁中意賺OT比你賺爆佢

清算

ot到上車供一世樓

施放聖水果位義士而家都無比人捉到，和理非反而會比警甴針對

快d猝死幾件

敵疲

我擾

yes

最好做到班仆街暴斃

所以18區開花真係好撚有用

死狗有錢冇命使，益左警嫂奸夫

200萬係剛開始 依家拉左咁多 仲有200萬？
當時和平遊行敢出尼 依家見到咁亂 仲係咪人人敢出？

最好過勞死啦班曱甴

仲要咁索tg 唔洗55歲都生癌

點會冇休息呀
班撚屌返到去就蛇王瞓完覺逗人工啦

似喇，今朝已經要出番癈老鄉黑

已經有一個暴斃一個自殺，仲有比人斬比人獅烏，班高層怕影響軍心一直冷處理，只要我地堅持，一定會贏

Push

香港人加油

希望狗仔猝死

愈拉就愈多人由和理變勇武，香港人只會愈行愈前。昨晚一方有難，八方支緩，好多人揸架靚車出黎幫手室公路，唔好睇小和理力量。

做到佢地暴斃，落下面慢慢數

祝猝死

警隊平均壽命本身都係偏低
真係唔知點解，明明冇幾多非自然死亡

和理做SUPPORT其實好勁

佢地有老解, 武警假扮換班, 不過都體力透支

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

當你日日都開OT..日日都吸埋吸埋咁多TG...
你仲邊會有咁多命享..?
白衫狗一定識諗 D 散仔就...

大把解
大把公安

雨革之後都冇做過野, 而家先做返幾十個鐘, 有幾攰

燒畀佢地，月入幾十億

無狗既地方做半永久路障 水泥工召集

事實係無我地想像中咁多，而且班藍絲一直想出老解，但仲有一班「中計黨」。

繼續開花 唔好停
一停就有新一批公安特務加入

就算無
仲有大撚把 福建 黑幫

如果到時佢地仲有命享的話

警甲得3萬, 反送中有200萬, 當中10分1人出黎抗爭警甲都死得

依家咁樣塞下，黑警返工都塞埋

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

今日好多地方都棄城

之前明明可以18區分身開戰...

定有其他目的？

事實上公安都無我地想像中咁多

堅持 後生仔有既係體力

班廢中黑狗肯定谷到有絕症, 有錢無命享, 最後個老母帶埋啲錢去契家佬度

唔信
呢幾日大部份大陸仔
黑警點會攰

會唔會猝死架

咁撚渣架

果陣邊有chur足佢地48小時咁

所以一直講人數係抗爭者既優勢
今晚如果各區唔開花，自動放棄機會，
係自己將機會送返走

告虐待動物?

摺被軍is ready

但好快冇命住

咁啲狗乸咪會好寂寞囉?

做死佢地

點解咁多公安都仲要懲教, 想拉埋人地落水?

返工個班港奴隨時都有200萬

要佢地仆街冚家剷

賺夠ot錢買哂成家棺材就比你收手

居安思危 驕兵必敗

內部消息....

問題我地都開始唔夠人累

8月中係剛開始？

士氣

透支緊將來嘅錢啫，佢地依家咁嘅處事作風，可以確保做到65歲退休？
唔會比人炒？
出到去有冇人敢請佢地？

其實我真係唔明 佢哋成30,000個人 點會唔夠人用 我哋勇武都唔知有冇30,000啦

尋晚黑幫單嘢係流料，而家班黑幫都唔撚敢出黎，你估佢地真係為保家衛國？

Hkex 聽日bcp?

大家聽日做多樣野：電話師！！！
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

唔好絞刑處決警隊
我要真普選

無錯！
Between, 甴=中日

平均得58歲命
依家仲日日chur盡24小時食tg
擔心佢地捱唔到拎長糧

香港人，加油

輪更
就算返工多數都係局/車休息
點會冇體力 唔好成日輕敵
人地研究緊戰術 一班便衣做緊野又同你地講咩

慢慢數啦 到時燒比佢仲有排數呀

大量摺被軍係到

睇黎係數ot錢數到體力不支喎，唔緊要啦，你仲有公安同胞架嘛

幾時猝死

到時邊個請佢地就搞邊間

推唔到都推。

TRUE

懲教好似最低 做得陰質野多
今次兩大短命種聯手

落去我燒比佢地啦，好嗎

陰屍紙

30000好似係得13000係前線
之前有google過
要記住好多Office後勤既都係垃圾大肚腩跑唔郁既垃圾黎
中年廢叔想打贏手足？
收皮啦

你點知的

西灣河班狗應該已經崩潰
佢地唔係惡
佢地大聲得黎都好似質疑既自己咁....

佢哋已經嚴重burn out，精神崩潰不斷犯錯。

玩死佢地啦

虐待昆蟲

唔抵可憐
佢地可以選擇準時收工放工

有錢冇命洗就最好啦

老公上司

所以咪出解放軍

香港人連老鼠都救
係唔救人形曱甴

唔得架，藍絲都有班「中計黨」，佢地會話出老解就係中左示威者奸計

做撚得陰質野多，多數早死落地獄

有睇監獄風雲同黑獄斷腸歌都知呢班都係人渣黎

班驚甴呃OT錢不知幾樂意

正啊

香港已經冇法律

正因為佢咁勁
所以先可以爆擊

殺狗在望

十萬一個月喎
唔洗做呀？

其實摺被軍都好撚廢

過度勞役工作犬

咁鍾意ot 想上車
成件事一完就直入棺材啦

我地都一樣阿!!!! 入左夜 唔好守場 無戰略意義架

對家有狗輪更 我地無

唔可以做灰姑娘 體力透支連自保都做唔到 點保香港

佢地可以揀hea做 唔洗保護個政權

其實班狗OT錢一早無哂啦
立會又未批到錢出去
都無申請追加
點會仲有OT錢

之前有狗話120個鐘之後就係補假唔係OT錢
我信呢個多啲

我都睇到..
直程係精神分裂個種

佢哋有公安

進攻？進攻？

吸咁多TG,又要幫手彎腰汁石仔,翻到去見到警嫂無心無力

幾時出龍蝦兵

補假?
點補?
日日唔夠人

點會唔夠人手嗻，支那有14億人口落嚟幫佢哋

佢自己ON9姐
打工可以HEA打

ot有糧架
仲有200萬強国人呢

佢地番工預左啦

起我底就知，我混左入藍絲當中。
班警甴家屬已經好撚擔心，叫警甴唔好衝咁前，比其他人衝前就算最緊要保住條命仔。

特別係自從虎sir比聖水所傷，但又拉唔到人，佢地士氣有好大打擊

咁大筆錢 搞到今時今日咁
政府分分鐘拖糧

做死未？ 入浩園未？

坐係到OT
48個鐘入面 有幾多個鐘係做野

又可以買iphone11pro 同開微博同支那同袍分享

支那咪搵多幾個省解放軍落黎換人，黑警點會透支

黑警有錢無命享

199萬囉咁

開完OT，再清算。因為執行職務期間犯法，唔止唔洗比OT錢，仲要好似梁遊咁，追番6月以來嘅人工

體力透支好小事啫，暴斃先至再出聲啦死警甴

警甴家屬都好擔心佢地安危，叫佢地hea做唔好上到最前

做到佢有錢無命洗

唔好再信唔夠警力, 香港啲狗多撚到癲

扮乜撚嘢姐全部都係解放軍嚟嘅

又有免費汽水飲
吖唔係
係滅火筒先真
做埋消防嗰份
好盡責

黑警賺埋依啲陰質錢 多多錢都無命享

啱曬 聽殯儀業講而家做白事有優惠 成team人一齊搞實有折

今日的確少警力,多區都有狗但一隊得十幾隻

遺產比妻女同繼父享用

警嫂

，

[代post] 保衛中文大學志向書

做到係咁仆街死啦，防暴甴最鍾意仆街

佢地仲有千千萬萬個解放軍/公安
大家唔好鬆懈

真咩 立會點會唔批

陰司紙

亞視

佢地有老解扮狗緩氣囉

開戰！

點都好
我們人多
TG可能無曬貨

有OT錢都唔賺

內部消息

推一推

快D爆肝啦死黑警

住狗宿對面，聽到班狗同軍妓嗌到聲撕力竭，應該就黎痴線

push

士氣激昂

先48個鐘係度嘈
BIG 4閒閒地一個月都OT 150個鐘啦

聽住先啦，大陸武警、解放軍=無限多

攰啊？解散佢翻歸囉

香港人ot開大把精力 唔似對家

快啲過勞死

7月聽到依家

呢萬幾人遲啲痴咗線
又要我哋交稅俾錢養

如果d狗連收工訓覺都比人問候
應該連還口都冇力
千奇唔好

佢比緊果啲係常額開支
OT錢都有一定數量
要多啲就係追加撥款
但立會到依家都未有警隊追加撥款

和理非新職業 - 執屋師

冇命享

有人唔做

大量公安增援

好多ot錢

仲有唔知幾多解放軍扮警甴

不要鬆懈, 要有系統，分批recover, 整鈍補給, set防線, 工程系要去念研發, 破解狗車胎，研究空投技術...........

吞槍啦廢鳩

屌你佢地會攰？個個月出糧見到人工加ot 成10皮野你仲會唔會攰？10 皮係講散仔，高級個班隨時個個月出廿幾三十萬糧

頂撚住啊香港人

一陣又手足口病

其實佢地根本可以hae做

各區示威者/中大生........一般唔會主動攻擊防暴警, 只有防暴警 進攻, 先會被逼防守

但防暴警 自己當 示威者/中大生 係仇人咁, 猛烈進攻, 真係抵佢地on9

啲OT錢比佢地買棺材用

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

手足都冇抖過呀，仲冇錢收呀，收撚皮啦

我地香港人為左保衛家園係唔會留手

同時我哋中大手足都係

繼續繼續 人一攰就會出錯 錯好有機會坐 同埋落單

仲有解放軍 不可鬆懈

我地啲手足無糧出無人頂更
唔洗可憐佢地
黎明來到 光復香港
曱甴近平死全家

Ot 錢有上限架，不過唔知會唔會係福利錢度再俾

億億聲

上一次聽到依個消息係85大罷工
證明黑警增兵得好勁 而遍地開花放盡魔法係有用

唔係你估搞咩特別警察呀

一日賺幾千喎

唔好鳩嗡啦

人地輪班嫁

反而中大人先係冇體力

咪傻，咁多公安，補上咪得

有解放軍同武警，無限換更

梗係手軟
我地一燒就燒幾十疊
數鈔機都數壞

識人做黑狗
本身守機場 而家日日返工返唔到狗竇
邊到唔夠人去邊到

平時未開戰都係行行企企玩手機ja

唔好呃自好嘛？

有 20 萬我當你嬴，重話 200 萬

等緊第二個過勞死

吸多啲二噁英，搵埋唔夠買抗癌藥

大家頂住 聽朝出去塞爆佢老母鐵

散仔都做幾十個鐘

千祈唔好搞埋狗宿呀，唔好搞到連人地休息時間都無

出黎既手足一樣會攰
大家除左盡全力出黎幫手
都要識得好好安排休息時間
出黎既目標係塞路 狗隻出動就be water抖抖先
唔洗同佢地爭路架
呢獲係長期作戰呀

人既精神薄弱果陣係最易洗腦
幫佢將家人同警察身份掛勾
話佢屋企以佢為恥
佢老婆勾緊佬
佢會比政府同警隊割席
是但up d例子扮引證
例如開槍個交通警都比人割左啦 你呢？
佢地一時三刻分辯唔到太多資訊
但就會刻撚左入佢個潛意識度
發夢又會夢到 見到屋企人又會諗起
久而久之 每日都係咁生活 就會被洗腦
加上佢地一直都係被洗腦開
冇乜自我判別能力

有時從心理層面進攻比起硬碰更有效率

係時候叫返吞槍自殺既口號?

唔好咁講我啦。我同啲警嫂日日砌都好攰呀。

好快移到民

真係疲就可以擾狗屋了...

有朋友識人做狗,普通散仔入職未夠兩年
依家日日踩25-30個鐘開始崩潰

咁你要作到具說服力既理由鳩up比佢地知囉
意志薄弱唔係弱智

明唔撚明咩叫「唔夠人手」呀

老母話用黃豆撒地，睇下阻唔阻到狗車

千奇唔好信警犬示弱！

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

大把大陸人補上

大家唔好忙記，除左重組警隊，仲要清算指使警甴肆意行兇嘅林鄭同埋中共中聯辦。

注意，圍狗屋可以影響佢地既休息

agree
死左都要payback返出黎先
拎得你咁開心呀

玩撚謝呢班仆街先，其他再講

有錢無命享

屌 畀佢哋賺咗咁多 OT 錢

佢哋輪班喎，夠鐘就換人，怕咩

多謝你

低估別人 ＝ on9
重裝 + 輪班，點輸？

沒事兒沒事兒
同志們你還有黨

岩

手足攰, 曱甴都會攰, 就算曱甴有得換更抖完都唔會回復到十足精神, 仲有和理非同網軍俾精神壓力佢地

呢場係持久戰, 要曱甴做到暴斃, 手足要加油呀, 我聽日會繼續返工迫黨鐵

聽朝繼續努力！
如果可以攻入狗屋就好
諗下好啦都係

唔可以低估敵人，但同時唔好高估敵人
Gear 下面係一班「打份工」唔想有錢無命享嘅自私曱甴，佢地家人都勸佢地唔好行咁前。
聖水攻擊捉唔到人，佢哋都人心惶惶。
認清對方心理狀況，如實估計對方實力。

仲有枊記公安共軍黑社會

咪玩啦 返去訓8個鐘咩都抖夠啦 唔好輕敵

點廢都有槍 加埋冇人性

精神透支、集體暴斃、集體自殺!

都話左唔夠人手呀

如果再黎聖水

講真我覺得唔一定定係大陸狗先咁癲,你睇下前線嗰班純正廣東話幾癲喪, 殺周同學嗰啲我又唔信又係武警囉

11。14 大人罷工 細路唔洗衝
塞到回應五大訴求為止

個班咪14年打算考入狗隊
改變狗隊既人囉

其實大陸公安先係最hae
平時去深圳睇下, D公安基本上同 公屋看更 無分別, 行行企企, 唔撚理你

反而香港警察 真心當示威者係仇人咁, 要滅絕示威者

我摺被好撚勁
你地後果自負！

班狗體力透支關我撚事?
做到死又點 咪撚當差囉

推。

繼續

曱甴自己攞黎

走去攻中大化示威

班強姦犯呢幾個月黎賺OT接近首期

學德軍hi 冰囉

全港１８區都要狗

你３萬隻狗唔係好撚巴閉既咩

難聽啲講 勿忘初衷

唔好輕敵
做好準備
迎接更大打壓

做到佢地肌肉壞死

我哋唯一優勢係多人
車輪戰同popo玩

香港人！反抗！
香港人！革命！

全體有良知嘅熱血香港人！港共政府已經正式向我哋開戰，請拋棄我哋所有對呢個傀儡政府僅存嘅最後幻想，唔好再幻想佢哋有一日會聽到我哋嘅呼聲！唔好再幻想佢哋會感受到我哋嘅心痛！唔好再幻想佢哋有返我哋一樣嘅良知！

港共政府為咗維護名存實亡嘅統治，為咗抹煞香港人為咗維護中英聲明下一國兩制所付出嘅努力，所犧牲嘅生命而無所不用其極！極力將香港變成第二個新疆！

在警察政府嘅操控下，有良知有法治精神嘅法官集體噤聲，得一班垃圾紅官向政權跪低，向北京叩頭獻忠出賣港人，祭出蒙面惡法之後每日每時各種邪惡法令層出不窮，呢一切都係為咗屠殺香港人而作準備，係為咗用盡香港人對法治尚存嘅最後一絲幻想令全體有良知嘅香港人束手就擒！

三權分立不再！香港人一直依賴嘅核心價值法治精神亦已經俾警察政府一手摧毀！警察政府統治嘅香港不配再存在係任何普通法體制之下！

請大家繼續區區開花！支持中大抗爭嘅學生！我哋無路可退，後面已經係萬丈深淵！

香港人！革命！！！

大陸武警先係用黎打

48小時唔夠
人地無辜市民都被禁錮唔止48小時喇

佢地最錯係走去攻中大
全力打左兩日
仲要激起千重浪 依家日日18區開花
慢慢嘆啦

在監獄慢慢數

有公安，又有解放軍，又有大量tg

佢地怕春

車輪戰

18區開緊花呀！

有蟹軍輪更

不停ot Fat fat鳥

仲加油
而家係「香港人 反抗！」

報仇呀

係啦， OT又未出糧，又要俾市民嘲笑睇唔起，老婆仔女親戚朋友隔籬鄰舍，全部都要冒着比全香港市民搞的危險，仲要咁辛苦，快啲告政府啦！再唔告，過多幾日，解放軍取代佢哋，就告都冇得告

咁OT 法cap 左啦，再做就係義工

200萬人和理非都係事實既
30000狗力都唔係全部前線啦
10萬前線都未必有係事實
但和理非仲有文宣同經濟援助中
好多助養同接返學放學都係和理非
計埋所有人200萬唔奇

仆街啦
班恐怖份子有內地支援架
要幾多有幾多呀

入浩園未

殺狗啊
最好自動猝死

賤人死極都死唔去